聖誕節送咩禮物比女朋友好

一齊交流下送咩好

老實講完全諗唔到送咩 手鏈頸鏈好似實無死但想送份有心思d既禮物

另外12月頭紀念日又要諗多份 求巴絲幫下手

真係鐘意你既
送舊垃圾比佢都唔捨得掉啦

上youtube搵下啲自製禮物盒啦

最好唔好diy
除非實用如皮革銀包等
最保險就飾品
頸鏈手鏈耳環果啲
價錢睇你budget
幾百至幾千都有選擇
除非港女
如非必要唔好買pandora

自膠無睇要心思
去上堂整皮革野
或者蛋糕馬卡龍

想diy 有心意d但完全諗唔到整咩好 現成送咩好

其實送飾品已經好穩陣

香水 ？

咪送擺設就得
男朋友有排成日送 屋企冇位都有擺出黎
成日唔小心撞跌 一時炆起上黎就收埋哂